<h1> Bataille navale </h1>
Auteur: Yoann

<h3> Présentation </h3>
Sélectionner 1 pour une partie rapide. 
A la fin de la partie, il est possible de créer un profil.
Ensuite, on peut recharger le profil à partir du menu principal.

![](https://gitlab.com/fobyy/BatailleNavale/blob/branch1/img/grilles.png)

<h3> Régles </h3>

<h3> Bugs </h3>